Nigga比美國差佬開槍後叫得好正

開咁多槍

個nigga 點解咁撚痴線
警員叫佢成程坐低 佢一直都答no
然後第二個警員行近同佢講野 佢玩搶槍
搶槍係做緊乜鳩

想死

Ar shit ar shit ar shit

on9
黑人成日話白人警察暴力對待佢地
屌你老母宜家人地好聲好氣同你講左5分鐘
叫你坐低睇下你有冇事
你走去搶槍
白人警察唔打死你咪算好彩

第二條片有用真槍咩

睇黎襲擊警察係可以開槍 如再有雨革要靠你支持

搶槍都唔開得？ 咁水槍算啦

放心 發生係香港就會比屌

好正

個黑人見把槍得意搶黎玩下
無諗住開槍架

支電槍咁易搶

班五毛連美國都冇去過 班黑人真係社會問題黎，咩都敢做，打死佢就啱

咁槍都要睇口徑火力嘅
我估片入邊警察d槍都係design for制服人 電流足以令你抽搐失去行動力 但係電唔死你

如果冇卡彈既話，應該成匣打晒

搶電槍開槍打你都好正常姐

我都好鐘意睇呢個channel
最緊要要睇埋留言 好過癮

其實有一大堆係suicide by cop 就係要差佬打死佢
有啲睇到個差佬開完槍之後 灰撚仆街

第二段片兩分50秒明明個反已經 畀四個人制服 點解仲要不斷對佢射住電槍
個差佬不斷叫個犯唔好毓來毓去 但係明明根本就係個警察對住佢射電槍搞到佢身體自然反正先 喺度 震動

好似得右邊果個有開槍

似係橡膠子彈喎

oshua Harvey died three days later, and his family buried him this weekend.

電死左

聽人講美國好似你隻手亂動少少都可以射得你
差佬唔知你係咪拎槍

你自己諗出嚟？唔多合理 警察一定有方法唔殺你前題下制服到你 咁樣花式自殺似係吸咗毒或者本身弱智

建議你睇多兩條呢類型既片先講，好多犯唔係發下癲咁簡單，係一開波就拎住槍，如果個犯有任何動作就一定係即時射死佢，如果唔咁做個警察有機會死，警察去到個刻一定唔會諗咩制服唔制服佢一定係保命為先

第二條片條友反抗得咁緊要 佢一郁就DDD電到佢縮埋一舊,好似好好玩

鬼佬全部用glock點解咁多年香港仲用緊左輪
左輪有咩好？

男人浪漫

佢想起身走喎...

會開槍不了，返屋企食個麵好過

第一條友如果無死到真係算佢好彩，好地地搶支電槍都唔知為乜？

咦 洋槍黎喎

下一秒

ar shit ar shit shit ar shit

因為glock係香港係俾賊用 電影都有得睇

而2個差佬咁就死左？

開槍都合理 你又唔知佢身上有冇咩武器
白人警察當然保護自己優先
好似聽講 由伸手到槍袋 到瞄完開槍 要有8米距離先安全有反應射擊

喺美國做警察其實好危險
你唔知個賊有冇槍
正常都唔會想無啦啦打死個賊
但有時你手腳慢啲死嗰個分分鐘係自己

想問下點解第一條片大約0950左右個警察要喺隻手到噴D野好似洗手咁

有無多的黑鬼比人射死既片

點解呢個力架咁撚勁
電撚完一陣可以冇事冇幹起返身
仲擸到槍啪返差佬

caption 寫中四槍嗰差佬送院時證實臨床死亡 經救治後昏迷十二日 奇蹟蘇醒。呢獲真係人在做天在看

好痴線

仲揸車走鳩埋
想知後尾有冇拉返
要坐幾多碌

啲nigga好大隻。好想比佢地狂插

nigga no die oso no use

啲nigga見到就即刻要打靶

兒登憤青仇警仇到無左理性
搶槍都唔比人開槍
隻黑人仲渣實支槍架 屌你老母
香港靠你地呢種鍵戰真係死得

相信係有理性都係支持白人警察

N.....

第2條片個差佬都on9 條友係俾人tase完痛先郁

佢哋啲taser係咪唔夠勁, 其實我覺得應該要比佢哋tune勁啲

呢個女警就比人射中腳 痴線

死黑鬼

班撚屌如果有警察做野受傷 佢地會開香檳

咁都射唔死隻nigga

所以香港班鍵戰憤青乜都唔知就話人開槍
呢班井底蛙 盲反上腦

不滿自己生活既廢青
好心就勤力上進少少啦你
好似人地欠左你咁

睇到好撚爽，有冇多ｄ射殺nigger嘅片，最好當場慘叫死亡

入面大把片,剩係search shoot一堆

搶槍睇吓個下搶唔搶到
俾人搶到咪開槍
搶唔到 你確認佢冇其他武器真係唔應該開喎

傻既一下搶唔到已經有攻擊性啦，你唔開槍好難擔保佢第二下搶唔搶到，睇返幾條片大力到痴撚線

係香港放個催淚彈都嘈生晒

性質又唔同喎，一單還一單

低智商既垃圾動物係咁

行為藝術

揸磚頭/鐵通暴動，放催淚彈有乜問題
都開槍就講到好慘咁

捉晒佢地入去同nigga一個倉屌屎忽就啱

呢個仲撚on9 兩單野黎嫁五毛閪

2段片都好似係女警比人射中腳，女人反應係慢d，叫又叫得大聲d

好睇

警犬咬屎忽都好治癒

邊到唔同性質，邊到兩單嘢

自己上網睇返啦，邊度邊度

係啦係啦 唔岩意見就係五毛閪

我一早block左佢啦

狗咬狗
white trash大戰力架
快d死閪晒去

人地D警察打犯
香港D警察打學生

點解呢件俾警察射完之後仲好輕鬆跳下行下咁 但下1秒又突然之間瞓低死咗 完全理解唔到

吸食大量毒品？

黑人同蝻隻揪邊個贏

屌D Nigger好恐怖
唔怪之前有個女警入錯屋見到個nigger即刻射瓜佢

幾分開始睇?

0:00

左輪唔會卡彈，啱啲十年唔開一次既犬

緊係黑人 蝻相比算d咩

up

?_

左膠思維
人地呢啲真係講緊開槍 幾秒就死撚左唔知咩事

當然同政府玩槍呢啲武器係冇得玩喇